小統計，大家想去英國邊區落腳

1. 倫敦 / 倫敦外圍
2. 曼城
3. 伯明翰
4. 利物浦
5. 蘇格蘭
6. 南部

西南

sheffield

Southampton

香港仔

邊度搵到工咪去邊度落腳

你要搵工都離不開果三度架啦，1 / 2 /3
退休就梗係南 /西南

brighton/bristol

當然南部

因為無咁凍？

又一隻

man

6 因為怕凍

南部天氣應該最合大部分人

過去法國玩下又近

如果真係有一曰走都係揀倫敦

最易搵食應該係London

3算唔算南部？

3 應該算中部

Belfast

Gibraltar

曼城

有冇人會考慮Cardiff?

LS

其實咁樣同自爆有咩分別

去過，地方比較有歷史feel唔啱大陪分香港人但小心聽唔明佢地local講咩(意思accent太勁)，因為佢哋有自己嘅own language

Cardiff同大部分South Wales一樣，真係識講Welsh既人口一半都冇，語言唔係問題，口音同蘇格蘭或者利物浦比都叫易明D
不過佢地始終冇England既城市咁多基建係事實
覺得歷史感太重可以考慮swansea 夏天有勇氣仲可以去游水
利申：喺Wales讀書 覺得佢地友善過English好多

南區，始終北d既地方口音同治安問題要考手
利申7-9月一丁友過去

考慮

邊間U收我咪去邊度落腳

去sheffield 揸兜？

點解會想嚟Southampton
我悶到想走

冇其他城咁熱門

好心去之前睇下移英老人院先

冇睇過
之不過Sheffield去行山幾方便，有火車同巴士去峰區
租金相對算平

York

水浸都黃雨

London 其他地方香港人去住幾年實會開始嫌悶

夏天個天氣係有啲飄忽嘅
但係以前旅行stay過4-5日 真係好鍾意呢個城市嘅氛圍

住緊東部一個算唔細既TOWN

有頭家既應該唔悶，一支公/花既就咪啦

Scotland 唔錯,平過England,脱英獨立後加入EU 又可以成為EU Citizens.

Nottingham

leeds

Plymouth

Portsmouth

ZE2 9EF 先正

最中肯最實際最make sense

Yes

嚟緊可能會去到Swansea exchange
Ching介唔介意講多啲

何止London？住慣私人屋苑乜都靠商場，去深水埗都話驚嘅香港人真係未必會接受歐洲城市嘅生活。

之前都係plymouth讀書？

不過其實要睇最後有幾多香港人去同一個地方 好似澳洲有d區係唐人區有d係越南區有d係印度人區 係果d區自然就會聚左一堆同種族既人加創造番自己既生活模式係果個區 咁你同種族既人去果個區就唔會驚同埋會有歸屬感好多唔會咁思鄉
睇下澳洲華人族裔咁強影響力就係因為佢地人多影響到選舉 所以香港人就算走都唔應該分得太散黎走 最好集中番一個地方創造到自己社區出黎 唔係話要去到圍喂喂 而係人多左你先會見到自己族群既影響力好似大陸人係澳洲咁 當然劣質既野就盡量唔好帶去人地國家啦
如果香港人走得散 有d去英國有d去加拿大咁 好大機會思鄉加嫌悶

Scotland

其實自己一條友去 建唔建議去Reading?
見佢治安環境就業各方面都幾好 去倫敦又近

出去玩megabus幫到你 平到笑
除咗Cardiff同England 西面既Carmarthen一日遊幾好
秋天或者夏天北上Snowdonia 正過lake district認真

其實一個人住邊就冇咩所謂 不過而家倫敦係好抵住 價錢已經同你住reading差唔到幾多
如果返倫敦工 交通費已經喺番哂度（唔知月票幾多 來回一程要十二 三鎊）
小鎮方便在咩都有 唔駛坐車 鍾意玩 旅行同識人就住番倫敦

如果倫敦有冇咩區推介

正常好多人第一次都會揀London 落腳
搞文件 戶口等都方便啲
如果習慣咗之後 去邊都無問題

點解要有勇氣?

一黎凍二黎大風
同埋之前wales打風Swansea食到好應

Wales一定唔有有英格蘭D城市咁精彩
海邊的話你可以去睇一睇英格蘭東部有個地方叫Southend-on-sea
其實去倫敦只係一粒鐘火車，又唔算太貴

Liverpool, 樓價夠平

winchester

治安好, 校網好, 風景好, 唯一唔好係屋價同屋租貴....

拍得住倫敦.....

應該 reading 先

如果有既我一定會避開果個區 支国香港人最鐘意就係搵返自己人笨，好聽就圍爐，唔好聽叫唔熟唔食，鄰里關係? 香港人出名冷漠無情睇錢至上啦

有D興趣去西南邊近海
Exeter/Plymouth

Manchester

英國脫歐EU人都可以留低
應該無咁刀切嘅

悶到發霉呀
利申 係Sheffield五年

讀書定做野? 去leeds或者manchester會唔會好唔方便?

讀書
方便呀，都係個零鐘車程
去Man既話如果俾多少少坐airport express 既話去Manchester Piccadilly 都係一個鐘既事，快過屯門出港島

你諗住獨撚孤獨死？

聽都未聽過

IT 人去 READING 最好

垃圾KOL成撚日老點

咁點解唔住Manchester？

去Cornwall退休

有好多野你都未聽過添, 自己google下啦

呢排喺fb成日見到一間嗰啲海外買樓公司賣廣告，呢排係sell sheffield
成段野啲info 一半都係錯既

近學校嘛同Man啲野貴啲

非不到曼城非好漢，曼城山水夾天下

倫敦唔係租貴咩？

要住Sheffield既話, 我去Leeds唔係仲好又唔貴幾多？

曼城雨水就真係夾天下

好心你哋去英國就唔好讀U啦

Kent

個點係Reading都唔係平
倫敦租金俾疫情影響得緊要

疫情令唔少人選擇搬去附近冇咁人口密集既TOWN